我有樣野諗極都唔通，香港身為中國唯一一個國際金融中心，點解美國唔由得中國玩爛香港，而要幫香港維持身為國際金融中心既功能?

我有樣野諗極都唔通，香港身為中國唯一一個國際金融中心，點解美國唔由得中國玩爛香港，而要幫香港維持身為國際金融中心既功能?

香港人既意願唔係獨立既話，美國點解要幫你?

因為美國都未想搞爛中國

香港國際金融中心佢爆左其他國家都好煩，同埋美國根本就唔係想打殘中國，只係要逼佢屈服接受西方國家個套再搵佢既錢

美國講明唔會幫港獨， 只會跟據中英聯合聲明， 得閒時會出下嘴砲

因為美國佬本身喺香港都有好多利益囉
同埋對於美國以及其他外資嚟講香港維持半獨立狀態先係最好，完全獨立對於佢地嚟講其實係次選，

只有只可以喺完全港獨同全面支治之間選擇嘅時候，佢地先有可能全心全意推動港獨。

因為大把歐美基金、大戶仲想借香港投資大陸囉
D錢咁易賺唔通唔賺
所以做金融業既根本完全無撚驚過

照你咁講，香港成為極權統治既國際金融城市，係合乎中美利益

係
所以老美係仆街嚟㗎
你見侵狗叫伊朗唔好殺人而唔會叫港共唔殺人就知

你估美狗唔知支共港共殺人咩
唔撚講咋嘛 講咗啲人唔敢嚟做生意佢點賺錢

點解美國唔由得中國玩爛香港

美國當年由得中共「玩爛」中國，結果咪養咗個龐然大物，邪惡帝國出來？

你又知會發生乜嘢？

唔好唔記得係美狗見死不救
支那同英國談判嗰陣 英國枱底求美國幫 係美國唔撚理
成件事最大責任絕對係美狗

咪就係因為美國因為香港都有好多得益囉，我諗計中國之後第二最多得益就係美國。

當年英國佬咁容易跪中共，都係因為美國攬中共炸。

美國的而且個係我哋而家嘅救星，但係唔好當佢係正義之士救世主，你影響到佢利益佢都唔會幫你。

因為習大大以身相許

所以人權法過咗之後好多人係講緊中美共治，而唔係港獨
港獨對美國佬一d好處都無

正確黎講美國要打倒中共唔係中國人，佢係想政權開放市場唔係收你皮

美國捧中國上黎係因為想要個有十三億人口市場既萬年契弟，
保住台灣就係為左係個契弟以為自己可以同美國鬥既時候，捧返起台灣壓制個傻鳩。

咁中美係咪會和好啦？ 政治高手

之前都有經濟學家講過, 香港爛左, 有可能引發全球金融海嘯, wall Street 係香港有好多生意, 商家唔睇政治剩睇經濟

開頭會驚, 驚你班香港人大爆發, 點知雷聲大雨點小, 左膠幫佢維穩, 驚閪咩

美國有大量利益在香港，沒有理由想香港衰

此人為著名五毛BBBBBBBBBBBBBB

賺中國人既錢囉